哇! 有冇人覺得今年六合彩攪珠好古怪..

19 29 39 49 暗示香港永遠去唔到50年不變
34 43 香港永遠都係 生生死死 永無寧日

好撚老套

19 29 39 49 都有但係就無單條9
暗示香港永遠都無得食狗肉
二地文化無得接軌 係港獨廢青既福音

馬會係咪做手腳想攞意頭
1 49 有頭有尾
19 29 39 49 長長久久
34 43 生完又死 死完又生

應該真係0.0

9號近呢30期都冇開過 反而出19，29，39，49